冇薄扶林大學major Global Studies同學仔出嚟相認下

如題

Pish